\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Лабораторна робота №6\par
з курсу ``Компь'ютерні мережі''}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконали:\par
Михайленко А.В.\par
Вдовенко А.С.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2010}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}


  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}


\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\section{Лабораторна робота №6. Windows media services}

\subsection{Варіант}
№2
\begin{table}[H]
\begin{tabular}{| p{0.1\linewidth} | p{0.2\linewidth} | p{0.2\linewidth} | p{0.2\linewidth} | p{0.2\linewidth} |}
\hline
Номер & Источник & Тип & Способ & Протокол \\ \hline
2 & Файл & По запросу & Одноадресный & RTSP \\
\hline

\end{tabular}
\end{table}
\subsection{Результати роботи}
Настройки сервера:

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=0.9\linewidth]{WMS.png}
\end{figure}
\pagebreak

\subsection{ASX файл}
\begin{verbatim}
<asx version = "3.0">
  <entry>
    <ref href = "rtsp://192.168.1.6/FilePublishing"/>
  <Title>FilePublishing</Title>
  <Author></Author>
  <Copyright></Copyright>
  <Banner></Banner>
  </entry>
  <Title>FilePublishing</Title>
  <Author></Author>
  <Copyright></Copyright>
  <Banner></Banner>
  <LogURL href = ""/>
</asx>
\end{verbatim}
\end{document}




